恐怖大王1997 千年蟲2000 世紀末日2012

96-97 金融風暴 禽流感
2003 沙士
2004南亞海嘯
2008雷曼破產
2011日本海嘯福島核洩漏

果陣大家做緊d乜

生存

打錯 1999恐怖大王

97年
乜撚都唔知剩係記得一返幼稚園狂喊
03年
放假好撚爽，第一次接觸onlinegame

03年我第一次接觸寬頻
唔係沙士停課老豆都唔肯裝返部電腦
56K都係喺學校電腦先見識到

56K

恐怖大王係1999

已改